

 # Приложение «Поиск по фильмам»
 ## Запуск
 - npm run serve
 
 ## Сборка в прод
 - npm run prod
 
 ## Функционал
##### Поиск
 - По нажатию на enter производится запрос к OMDBAPI
 - Результаты поиска отображаются
##### Теги
 - При поиске поисковый запрос добавляется в список (первым)
 - Клик по тегу вызывает новый поиск
 - Двойной клик удаляет тег из списка
##### Обработка ошибок
 - Если случается что-то не то — показывается ошибка вместо списка фильмов
 - Сохранение состояния приложения в localStorage
 - Показывается лоадер во время загрузки
##### Поиск не показывается, если в поле поиска введены ключевые слова, уже использованные ранее:
 - Поиск регистронезависимый
 - Результаты поиска кешируются.
     
